![坩埚](block:betterwithmods:cooking_pot)

坩埚是一种非常非常重要的工艺锅，是在窑中熔炼未烧制的坩埚而制成的. 这个罐子可以制造出融魂钢，冶炼制造出来的工具，并将其装甲化，从而回收利用，比如……暴徒陷阱. Or nearly-broken armor/tools you've been using for a while now.

坩埚也是独一无二的，因为它的大部分功能都被锁定在稳定燃烧的火焰之后。因为你将在窑中用燃烧的火焰制作坩埚，你很可能知道如何根据这种经验保持燃烧的火焰，所以这里不再重复这一点.

就像它的铁兄弟, [釜锅](block:betterwithmods:cooking_pot@1), 坩埚的好处在于在3x3的区域内有更多的火. 在它的页面上讨论的细节, 但为了清楚起见，这里会重复同时也是将你从繁琐的点击查看中解救出来:
* 需要在它的正下方生火.
* 在坩埚下方围绕火的3x3环中的每一个额外的火.
* 如果你使用的是燃烧的火，那么确保火源来自火盆，否则火会被吹灭.

Stoked Crucible uses:
* 融魂钢的创造, 使用灵魂瓮, 煤尘/木炭尘, 一块铁锭，和灵魂助燃剂.
* 回收钻石/融魂钢制工具、盔甲和武器的100%回收率
* 其他金属工具、武器和武器的回收率为66% (此66%是默认值，如果modpack中包含此mod，则modpack作者可能已对其进行了更改.)
* 将鹅卵石和沙子分别大规模冶炼成石头和玻璃。这大大节省了你在炉子里的燃料成本.
* 回收成吨的其他金属材料，也有66%的回报率，但有些材料的转化率大部分是无损的.
* 将金属粒压缩成锭，主要用于上述再循环因素，也可用于移动农场. 支持大多数mod的锭，如果他们有粒的的形式.
* 其他mod,例如Better With Addons, 可能会为烧成的坩埚添加额外的配方和用途!
